有冇感情問題想一齊傾下？

如題大家一齊傾下計

冇喎

我覺得要睇吓你地識咗幾耐先
如果得一兩個星期嘅就可以再了解吓先 睇吓大家夾唔夾先一齊

可以睇吓佢平時對你有冇啲曖昧嘅行為或者言語

對一個人有好感，但佢對我嘅好感不足以一齊

無錯 我都好同意

有冇表白過？

冇呀，但都有傾過吓
同埋都feel到啲嘢嘅

前排返工識左個女仔 傾左一排我發現同佢性格好相似 價值觀又一樣所以同佢表白左 佢話再了解下先
但前排就自己on9 因為公司同屋企某啲事 嗰日勁頹 搵佢傾 講野太激 逼得佢太緊 所以佢對我有點反感
依家都有keep住每日傾一兩句傾 但好明顯feel到同佢有距離感 冇以前咁close 係唔係已經判左死罪

佢對圈子入面另一個女仔好似有興趣，但佢又會成日撩我，真係唔知佢想點

通常一放負就會產生距離感，仲要你話你好激動，如果你講嘅野入面有d佢唔認同嘅，佢對你嘅好感就會再減

其實嗰次之後佢已經話可能做朋友更好 但我真係唔想放棄有冇方法補救

如果feel到有啲野 可能佢對你都有feel架喎
點解唔試吓行前多一步

我係果d有固定印象就好難變嘅人，唔知佢係點。如果真係好鐘意佢就默默付出，睇下對佢好感唔感動到佢，不過就唔好chur人，否則好易連朋友都冇得做。

起碼你知道個問題喺邊度 下次唔好再係咁
我覺得你可以同佢做住朋友先囉 你地都唔係識咗好耐 可以慢慢透過普通傾偈同佢收窄翻個距離感 同埋佢可能都會慢慢會對你有興趣呢

點撩你先？會唔會當你係fd咋

男朋友成日都好頹 & 放負
聽到唔想聽 我都好攰
利申 絲

明白嘅 有時聽到自己都頹埋一份真係好攰
有冇試過同男朋友傾下佢太負能量嘅問題？

佢本身份人比較冷漠 同埋佢返緊學佢讀嗰科都忙 所以佢都話會好少覆
同埋佢之前有講過佢未放低個ex 佢之前都一直話怕嘥我時間 但我真係唔介意等佢 甚至等佢幾年我都唔介意 但我唔知佢係唔鍾意我 定係真係怕嘥我時間但我願意為左佢去等

主要係 呢排傾下傾下愈黎愈feel到我同佢既距離感 本身都會覆幾句 依家好似愈覆愈hea 可能佢呢排讀書真係忙啦 但我真係開始愈黎愈不安 好驚之後佢直情唔覆我

有 但佢覺得係我唔明白佢
講完都無用 定我講錯野
ps我發現你叫好撚頹 我係唔係搵錯人講
其實我都知每個人都會有唔開心嘅時候
但作為另一半 長期聽都有d辛苦
加油巴打

同佢講下
同埋引導佢做返啲放電野
同埋最緊要搵到個原因出黎解決佢

如果係咁嘅話 會唔會真係你太chur令到佢有啲驚同你傾計呢？同埋你話佢未放得低個ex 可能佢未ready好進入一段新感情
我明白你好鐘意佢 但佢依家對你冇興趣你繼續chur佢 反而會有反效果 所以我覺得你可以唔好表現得咁緊張佢 佢覆一兩句 你就覆翻一兩句或者適當地關心下佢就算 最緊要唔好比到壓力佢 加油！

改名唔洗太認真前果排自己都有啲感情問題岀現咗姐
你男朋友覺得你唔明白佢 係因為佢想有人支持同聆聽佢講嘅嘢 試吓同佢拍拖散下心啦 比翻啲正能量佢

無錯 如果個問題一直困擾住佢唔解決嘅 佢只會繼續頹同唔開心 女朋友嘅鼓勵說話都有用架～

好多謝ching同埋上面嗰位絲呢幾日我一直唔知搵邊個傾好 又唔想逼佢同chur佢 所以一直收收埋埋 有咩自己諗有咩自己煩 搞到呢排好頹 好多謝兩位點都好 我都唔想放棄佢 我好想同佢走到最後 好多謝兩位

錯過咗timing依家越嚟越疏遠

唔洗客氣 希望你有朝一日可以感動到佢啦
加油呀 有煩惱就再上黎傾啦

點解果陣無一齊到？

想揾個錫自己嘅男仔比自己嗲下
一齊互相扶持

你想同佢keep contact係因為你仲鐘意佢
你唔想冇咗同佢唯一嘅聯繫方法
既然你咁鍾意佢 點解會分手？

我揾唔到男仔比你喎
身邊嘅朋友有冇啱呀？

自己顧慮太多

因咩事咁頹呀 有無得解決架

好多時都係咁 如果人地做曬主動但你都冇比回應 佢就會開始心淡慢慢疏遠大家嘅關係
咁其實你都對佢有感覺 會唔會想同返佢講啊？可能佢以為你唔鍾意佢 所以先疏遠大家姐

可能都係保持現狀好啲

對呢段關係好冇信心
唔想咁快放棄 唔捨得 好鍾意佢
繼續又好辛苦

對方比唔夠安全感你？定係其他原因

可以繼續做住朋友 再睇定啲先
唔好比佢影響太多做翻自己 可能咁先會吸引翻佢注意

係呀
對佢冇信心 冇安全感
唔關錢方面

對方有好多異性朋友？
有冇試過同佢講過依個問題？

唔係呢個問題
係佢唔肯溝通
態度唔積極 傾唔到
想佢主動啲
佢唔公開

如果係咁嘅話真係要同佢認真傾下依個問題
維繫一段感情最緊要就係互相溝通同了解 咁先可以行得長久 如果你講完佢都係冇改善嘅 真係要諗下未來應該點做 因為一個人真係愛你嘅一定會願意為你改變